而家讀master 都有o camp

之前響中大報左個master，佢昨日send email比我話有o camp 玩

我心諗讀得master好多人都三張野，本身又忙住返工，仲同你玩o camp？

真心想知有幾多人會報

叔叔一齊玩

到時全部中佬

個camp 仲要係兩日day camp 形式進行，夜晚返屋企訓，第二朝再返中大玩

pt master 都有？

成班痳甩佬同中女係度做咩好

相睇

有，不過我想同學生妹玩多D

中女？不了

試過讀PT果陣係電腦房做野
比個FT問去唔去海洋公園
話PT都去得唔洗錢
我同佢講:大佬唔洗番工咩

返工都有ocamp啦

未聽過，介紹下好冇？